{
  "Lang":
  {
    "Home": "首页",
    "Parts": "份",
    "ID": "ID",
    "TOP10": "TOP10",
    "TOP30": "TOP30",
    "Owner": "Owner",
    "Worker": "Worker账户",
    "Node starme": "存储供应商星级",
    "Athena Pool": "云池数据",
    "Calculator": "计算器",
    "Pro": "Pro",
    "Search for block / account / addresse / message": "搜索区块/账户/地址/消息",
    "FIL index": "生态指数",
    "Network Storage Power": "全网算力",
    "Power Growth in 24 hours": "24h算力增量",
    "Sector pledge": "Pledge",
    "Real-time 32GiB Production Gas_1": "实时32生产Gas",
    "Real-time 64GiB Production Gas_1": "实时64生产Gas",
    "32G production Gas in latest 24 hours": "昨日32生产Gas",
    "64G production Gas in latest 24 hours": "昨日64生产Gas",
    "Fold": "收起",
    "Expand": "展开",
    "Data": "数据",
    "GAS": "GAS",
    "BLOCK": "区块",
    "MESSAGE": "消息",
    "Message1": "消息",
    "Message pool": "消息池",
    "Block Height": "最新高度",
    "Production Efficiency": "产出效率",
    "Current Sector Pledge": "Pledge",
    "Current Sector Pledge Yesterday": "昨日Pledge",
    "Real-time 32Gib Production Gas_2": "实时32GiB生产Gas",
    "Real-time 64Gib Production Gas_2": "实时64GiB生产Gas",
    "32Gib production Gas in latest 24 hours": "昨日32GiB生产Gas",
    "64Gib production Gas in latest 24 hours": "昨日64GiB生产Gas",
    "Rewards per block": "每区块奖励",
    "Output in latest 24 hours": "近24h产出量",
    "Number of messages in 24 hours": "24h消息数",
    "Base Fee": "基础费率",
    "Total FIL supply": "供给量",
    "FIL circulation": "流通量",
    "FIL destruction quantity": "销毁量",
    "FIL pledge quantity": "总Pledge量",
    "FIL circulation rate": "流通率",
    "Number of wallet addresses": "地址数",
    "Latest Block": "最新区块高度",
    "Latest 24h Mining Efficiency": "近24h每TiB有效算力平均产出的存储区块奖励数量",
    "Sector pledge at current block": "当前高度下的Pledge",
    "Sector pledge at current block yesterday": "昨天24小时平均Pledge",
    "Gas fee per package of 1TiB for 32GiB sector nodes at current height": "当前高度下的32GiB扇区存储供应商，每存储1TiB需要的Gas费",
    "Gas fee per package of 1TiB for 64GiB sector nodes at current height": "当前高度下的64GiB扇区存储供应商，每存储1TiB需要的Gas费",
    "Average gas fee per package of 1TiB for 32GiB sector nodes in  24 hours": "昨天24小时32GiB扇区存储供应商，每存储1TiB需要的平均Gas费",
    "Average gas fee per package of 1TiB for 64GiB sector nodes in 24 hours": "昨天24小时64GiB扇区存储供应商，每存储1TiB需要的平均Gas费",
    "Block reward at current height": "当前高度下的区块奖励",
    "The number of FIL produced in the past 24 hours": "近24h累计产出的存储区块奖励数量",
    "Cumulative number of messages generated in the past 24 hours": "近24h累计产生的消息数量",
    "The sum of FIL in free circulation at present": "当前自由流通的存储区块奖励总和",
    "Sum of FIL of current sector pledge": "当前Pledge的存储区块奖励总和",
    "Circulation / total supply": "流通量/总供给量",
    "The number of wallet addresses on the chain under the new block": "当前高度下的链上地址数",
    "Power Growth": "算力增量",
    "Production Costs": "生产成本",
    "More": "查看更多",
    "32GiB production gas": "32GiB生产Gas",
    "64GiB production gas": "64GiB生产Gas",
    "Market Price": "市场",
    "Price": "价格",
    "FIL value analysis": "存储区块奖励价值分析",
    "Circulating": "网络流通",
    "Effective computing power": "有效算力",
    "Power growth rate": "算力增速",
    "Tag": "标签",
    "Sender": "发送方",
    "Height": "高度",
    "QualityAdjPower": "有效算力/占比",
    "Rewards in 24 hours": "24h验证成功奖励",
    "Production Efficiency in 24 hours": "24h产出效率",
    "Transaction Amount": "交易额",
    "Receiver": "接收方",
    "footer": "技术算法为基础，数据驱动，以填补行业空白的独家功能，为行业参与者提供深度行业分析、存储供应商分析、产出计算、前沿资讯以及运营商筛选服务。",
    "24 hours": "24时",
    "Latest seven days": "近7天",
    "Latest one month": "近一月",
    "Latest three months": "近三月",
    "24-hour gas statistics": "24小时Gas统计",
    "Message type": "消息类型",
    "Average Gas Limit": "平均Gas限额",
    "Average gas consumption": "平均Gas消耗",
    "Average gas fee": "平均Gas费",
    "Total number of messages/proportion": "消息数合计/占比",
    "Total Gas Fees/Proportion": "Gas费合计/占比",
    "Block reward/Proportion": "奖励/占比",
    "All": "全部",
    "Block ID": "区块ID",
    "Node": "存储供应商",
    "Reward": "奖励",
    "Amount": "账目",
    "Increment of effective computing power in the past 24h": "近24h有效算力的增量",
    "The sum of the effective computing power of the packaging sector completed in the last 24 hours": "近24h完成存储扇区的有效算力总和",
    "Types": "类型",
    "The average number of FIL produced per TiB effective computing power in the past 30 days": "近30天每TiB有效算力平均产出的存储区块奖励数量",
    "Gas limit": "Gas 限额",
    "Gas Premium": "Gas Premium",
    "Creation time": "创建时间",
    "Circulation": "流通量",
    "Rank": "排名",
    "Sector size": "扇区大小",
    "Circulation market value": "流通市值",
    "Number of active nodes on the day": "当日活跃存储供应商数",
    "Gas consumption the day": "当日Gas消耗量",
    "Number of stored orders": "存储订单数",
    "Total amount of stored orders": "存储订单总量",
    "The sum of the number of nodes that have generated messages on the day": "当日所有产生过消息的存储供应商数量总和",
    "Market heat": "市场热度",
    "Mining heat": "存储热度",
    "Ecological heat": "生态热度",
    "Index details": "指数详情",
    "Data of the day": "当日数据",
    "Weighted index": "加权指数",
    "Dimension index": "维度指数",
    "Number of new addresses": "新增地址数",
    "FIL circulation market value": "流通市值",
    "time": "时间",
    "price": "通证",
    "Node list": "存储供应商列表",
    "Gas consumption on the day": "当日Gas消耗",
    "New pledge on the day": "当日新增Pledge",
    "Number of participating miners": "参与存储供应商数",
    "Number of active miners": "活跃存储供应商数",
    "Message ID": "消息ID",
    "github submissions": "github提交数",
    "Store order volume": "存储订单量",
    "Stored data size": "存储数据量",
    "Transfers on the chain": "链上转账数",
    "FIL index description": "*存储区块奖励指数说明：",
    "FIL text1": "1. 存储区块奖励指数根据市场热度、存储热度、生态热度等维度的数值综合评定得出，旨在反应当前行业热度趋势变化。",
    "FIL text2": "2. 存储区块奖励指数初始分为1000，以主网上线当日各项指标的据值作为参照数据，与后续每日的运行数值进行的对比，并结合各指标的权重系数计算，再按照各项维度的数值占比综合计算得出当日的存储区块奖励指数。",
    "FIL text3": "3. 各项指标的数值占比、权重系数以及参照日数据会根据实际情况及用户使用反馈意见不定期进行调整。",
    "Yesterday effective hashrate": "昨日有效算力",
    "Yesterday output efficiency": "昨日产出效率",
    "7-day computing power growth": "7日算力增量",
    "7-day computing power maintenance Gas": "7日算力维护Gas",
    "7-day sector error rate": "7日扇区错误率",
    "The average number of FIL produced per TiB of effective computing power yesterday": "昨日每TiB有效算力平均产出的存储区块奖励数量",
    "Increment of effective computing power in the past 7 days": "近7日有效算力的增量",
    "Gas consumed by maintaining effective computing power in the past 7 days": "近7日维护有效算力Gas",
    "Number of error sectors/total number of sectors in the past 7 days": "近7日错误扇区数/总扇区数",
    "star": "星",
    "Base Line": "基准值",
    "Star details": "星级详情",
    "Details ranking": "详情排行",
    "ranking/Top Miners": "排行",
    "growth rate": "增长率",
    "Production gas": "生产Gas F/TiB",
    "Maintenance gas": "维护Gas",
    "Maintenance gas1": "单T维护Gas",
    "star description title": "*存储供应商星级说明：",
    "star description text": "各项维度最高为五星，其中昨日有效算力、昨日产出效率、7日算力增量、数据值越高相应星级越高；7日算力维护Gas、7日错误扇区率，数据值越低星级越高。",
    "Mining Pool Management Node": "云池管理存储供应商",
    "Nine regions on four continents": "四大洲九大区域",
    "Location_1": "位置分布",
    "Number of  Mining Pool Nodes": "存储存储供应商数",
    "Mining pool total computing power": "总算力",
    "The cloud pool has completed the total effective computing power of the packaged sector in the past 24 hours": "近24h云池完成存储扇区的有效存储总和",
    "Increment of effective computing power of mining pool in the past 24h": "近24h云池有效算力的增量",
    "Number of blocks produced in 24h": "24h验证成功数",
    "Number of blocks produced in the mining pool in the past 24h": "近24h云池验证成功数",
    "64GiB sector node": "64GiB扇区存储供应商",
    "32GiB sector node": "32GiB扇区存储供应商",
    "Mining Pool Ranking": "云池排名",
    "24h computing power growth rate": "24h算力增速",
    "24h to complete the total effective computing power of the packaged sector": "24h完成存储扇区的有效算力总和",
    "Full storage computing power output": "满存算力产出",
    "Mining machine packaging output": "算力存储产出",
    "Excavation time": "开封时间",
    "Input costs": "投入成本",
    "Packaged effective computing power": "存储好的有效算力",
    "The cost of obtaining full computing power": "获得满存算力所投入的成本",
    "Start calculating": "开始计算",
    "Intelligent analysis based on economic model": "根据经济模型智能分析",
    "Tips": "温馨提示",
    "Tips1": "1.全网算力变化、产出、Gas费、通证等因素将影响计算。",
    "Tips2": "2.无存储过程，直接以满存算力计算产出。",
    "Tips3": "3.结果为理论产出，可能与实际产出存在偏差，仅供参考。",
    "Tips4": "每30min更新数据。",
    "Enter the data and start calculating!": "输入数据开始计算吧！",
    "the calculation is wrong": "哎呀，计算出错了！",
    "Packaging speed": "存储速度",
    "Filecoin mining needs to encapsulate sectors to obtain effective computing power and sector encapsulation speed will directly affect output": "通过存储扇区来获得有效存储，扇区存储速度将直接影响产出",
    "Storage capacity": "存储容量",
    "The amount of storage space that can be used to package computing power": "可用于存储算力的存储空间大小",
    "The cost of hardware operation and maintenance of the mining machine": "算力机的硬件、运维等成本",
    "Tips5": "2.算力机根据设定的存储速度和存储空间进行存储",
    "Tips6": "3.有效算力将在扇区生命周期（540天）内会持续产出。",
    "Tips7": "4.结果为理论产出，可能与实际产出存在偏差，仅供参考。",
    "Sign up": "登录",
    "Sign in": "注册",
    "Phone Number": "手机号",
    "Password_1": "密码",
    "Location_2": "地区(IP)",
    "Please enter phone number": "请输入手机号",
    "Please enter the password": "请输入密码",
    "Graphic verification code": "图形验证码",
    "Please enter the graphic verification code": "请输入图形验证码",
    "Get verification code": "获取验证码",
    "Please enter the phone verification code": "请输入手机验证码",
    "Phone verification code": "手机验证码",
    "Password_2": "输入密码",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Please confirm the password": "请确认密码",
    "View other nodes": "查看其它存储供应商",
    "Yesterday effective computing power ranking": "昨日有效算力排行",
    "Yesterday output efficiency ranking": "昨日产出效率排行",
    "Yesterday computing power growth rate ranking": "昨日算力增长率排行",
    "7-day hashrate increment ranking": "7日算力增量排行",
    "7th Hash Power Production Gas Ranking": "7日算力生产Gas排行",
    "7-day computing power maintenance Gas ranking": "7日算力维护Gas排行",
    "Full storage power": "满存算力",
    "Estimation of balance days": "平衡天数估算",
    "The number of days that the input cost and the FIL output are balanced": "投入成本与存储区块奖励产出相平衡的天数",
    "Single FIL cost estimation": "单存储区块奖励成本估算",
    "Input cost Total output of FIL for 540 days of mining excluding gas related costs": "投入成本/存储540天的存储区块奖励总产出，不包含消耗相关成本",
    "balance output": "平衡产出",
    "The total FIL output on the day of mining until the output balance": "存储至产出平衡当天的存储区块奖励总产出",
    "Static calculation": "静态测算",
    "Intelligent calculation": "智能测算",
    "output": "产出",
    "Total FIL output of 540 days of mining": "存储540天的存储区块奖励总产出",
    "package completion": "封满",
    "days": "天",
    "30days": "30天",
    "CNY": "CNY",
    "FIL": "F",
    "FILTiB": "F/TiB",
    "According to the set mining machine packaging speed the number of days required to package the full storage capacity and the corresponding total FIL output": "按设定的算力存储速度，存储满存储容量所需的天数和对应的存储区块奖励总产出",
    "Encapsulation pledge": "存储Pledge",
    "Encapsulate the pledged FIL required for storage and the pledge will be automatically returned after the end of the sector life cycle 540 days": "存储满存储所需Pledge的存储区块奖励，该Pledge在扇区生命周期(540天)结束后将自动退还",
    "Production Gas Consumption": "生产Gas消耗",
    "Gas fee consumed by encapsulating full computing power calculated based on the average value of the entire network": "存储满算力所消耗的Gas费（根据全网平均值计算得出）",
    "Maintenance Gas consumption": "维护Gas",
    "Gas fee for maintaining computing power calculated based on the average value of the entire network": "维护算力所消耗的Gas费（根据全网平均值计算得出）",
    "Account": "账户",
    "Wallet overview": "存储供应商概览",
    "Reward lock-up": "奖励锁仓",
    "Available Balance": "可用余额",
    "Account Balance": "账户余额",
    "Hash power overview": "算力概览",
    "Original computing power": "原值算力",
    "Cumulative number of blocks": "累计出块数量",
    "Cumulative block reward": "累计奖励",
    "Sector status": "扇区状态",
    "Effective": "有效",
    "Recovering": "恢复中",
    "Error": "错误",
    "Back to home": "返回首页",
    "Output statistics": "产出统计",
    "Computing power growth": "算力增速",
    "The total effective computing power of the packaged sector completed within the selected time": "选定时间内完成存储扇区的有效算力总和",
    "Increment of effective computing power within the selected time": "选定时间内有效算力的增量",
    "Block reward": "奖励",
    "The sum of block rewards within the selected time": "选定时间内区块奖励总和",
    "Number of blocks produced": "验证成功份数",
    "The total number of rewards within the selected time": "选定时间内奖励份数总和",
    "Number of blocks": "验证成功数量",
    "The total number of blocks produced in the selected time": "选定时间内验证成功数量总和",
    "The average number of FIL produced per TiB effective computing power during the selected time": "选定时间内每TiB有效算力平均产出的存储区块奖励数量",
    "Lucky value": "幸运值",
    "Account overview": "账户概览",
    "Change in computing power": "算力变化",
    "Message list": "消息列表",
    "Block list": "区块列表",
    "Transfer list": "转账列表",
    "Number of votes won": "赢票数",
    "Address": "地址",
    "Balance": "余额",
    "synchronised time": "同步时间",
    "Account changes": "账户变化",
    "Ordinary account": "普通账户",
    "News overview": "消息概览",
    "Method": "方法",
    "Status": "状态",
    "Other Information": "其它信息",
    "Gas limit": "Gas限额",
    "The maximum amount of gas that this transaction can consume": "该笔交易能消耗的最大Gas量",
    "Gas usage": "Gas 使用量",
    "The actual amount of Gas consumed to complete this transaction": "完成这笔交易真实消耗的Gas量",
    "PParameter": "参数",
    "Return value": "返回值",
    "No data": "无",
    "Total reward": "总奖励",
    "Altitude time": "高度时间",
    "Number of messages": "消息数量",
    "Block overview": "区块概览",
    "Real reward": "实得奖励",
    "Number of rewards": "奖励份数",
    "Parent block": "父区块",
    "Parent block weight": "父区块权重",
    "Fine": "罚金",
    "Block news": "区块消息",
    "A total of": "共",
    "messages": "条消息",
    "Nonce": "Nonce",
    "Gas Fee Cap": "Gas Fee Cap",
    "Parent Base Fee": "Parent Base Fee",
    "Please Select": "请选择",
    "Network average": "全网均值",
    "Top 10 average value of network computing power ranking": "全网算力排行TOP10均值",
    "Top 30 average value of network computing power ranking": "全网算力排行TOP30均值",
    "Please enter full storage power": "请输入满存算力",
    "180days": "180天",
    "7days": "7天",
    "order": "订单",
    "Search Client/Provider/OrderID": "搜索 客户/托管者/订单ID",
    "Deal ID": "订单ID",
    "Create Time": "创建时间",
    "Client": "客户",
    "Provider": "托管者",
    "Piece Size": "文件大小",
    "Verified Deal": "已验证",
    "Storage Fee": "存储费用",
    "Status": "状态",
    "Deal Detail": "订单详情",
    "Block": "所属区块",
    "Message": "所属消息",
    "Piece Cid": "文件Cid",
    "Storage Detail": "托管详情",
    "Collateral": "Pledge账目",
    "Storage Fee": "托管费用",
    "Provider": "托管存储供应商",
    "New wallet addresses": "新增地址数",
    "FIL circulation market value": "流通市值",
    "Adj Power": "有效算力",
    "Mining cost": "当日存储成本",
    "Google index": "google指数",
    "Store order volume": "存储订单数量",
    "Stored data size": "存储数据量",
    "Turnover rate": "换手率",
    "Github attention(stars)": "Github关注度(Star数)",
    "Github attention(Fork)": "Github关注度(Fork数)",
    "Edit Signature": "修改签名",
    "Only open claim for accounts with storage power 32 GiB": "目前仅对有效算力 ≥ 32 GiB 的存储供应商开放自主认证",
    "Owner address": "Owner地址",
    "Account name(En)": "账户英文全称",
    "Account name(Zh)": "账户中文全称",
    "Contact": "联系方式",
    "Message": "信息",
    "Sign code": "签名代码",
    "Copy": "复制",
    "Signature": "签名",
    "Please copy the above sign code, sign it with Filecoin wallet, and enter the signature": "请复制上面的代码，在分布式存储激励层钱包中进行签名，将签名内容粘贴到此处",
    "Special text": "特别提示：账户名称不得使用敏感词、违禁词、名人姓名等，如有违规将进行删除和禁用签名处理，谢谢配合。",
    "Wrong signature": "签名错误",
    "Deals": "个订单",
    "Verification status": "验证状态",
    "Number of stars": "stars数量",
    "Number of forks": "forks数量",
    "Mining cost1": "存储成本",
    "Transfer information": "转账信息",
    "Transfer": "转账",
    "Miner fee": "存储供应商手续费",
    "Burn Fee": "销毁手续费",
    "Cannot over 16 characters": "不超过16个字符",
    "Cancel": "取 消",
    "Submit": "确 定",
    "Copy": "点击复制",
    "Starting height": "开始高度",
    "End height": "结束高度",
    "Average storage height price": "存储平均高度价格",
    "Phone/Email": "手机/邮箱",
    "This deal is initiated by the official certified client the adjusted power is about ten times raw power": "表示官方认证客户发起的文件订单，该订单有效存储约等于十倍原存储",
    "Claim account": "申领账户",
    "Gas Consume": "Gas消耗",
    "Yesterday Package volume": "昨日存储量",
    "Yesterday Power growth": "昨日算力增量",
    "Yesterday Gas Consume": "昨日实际Gas消耗",
    "Yesterday Gas Used": "昨日生产Gas",
    "Gas Used Reference": "生产Gas参考值",
    "Yesterday Gas Difference": "昨日差值",
    "90days": "90天",
    "Personal Center": "个人中心",
    "Phone": "手机",
    "Used to log in, forget the password, modify the password": "用于登录、忘记密码、修改密码",
    "Change phone": "更换手机",
    "New phone number": "新手机号",
    "Phone verification code": "手机验证码",
    "Get verification code": "获取验证码",
    "Password": "密码",
    "Used to protect account security": "用于保护账户安全",
    "Edit": "修改",
    "Change Password": "修改密码",
    "Original login password": "原登录密码",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm Password": "确认新密码",
    "Node monitoring management": "存储供应商监控管理",
    "Node monitoring management2": "存储供应商监控管理",
    "Used to quickly change the node monitoring mobile phone number": "用于快速更换存储供应商监控手机号",
    "management": "管理",
    "Type": "类型",
    "Added computing cost monitoring": "新增算力成本监控",
    "Output efficiency monitoring": "产出效率监控",
    "Fund flow monitoring": "资金流动监控",
    "Wallet balance monitoring": "钱包余额监控",
    "Node/Address": "存储供应商/地址",
    "Tag/Remarks": "标签/备注",
    "Warning threshold": "预警阈值",
    "Above reference value": "高于参考值",
    "Below reference value": "低于参考值",
    "Less than": "低于",
    "More than the": "大于",
    "Replace current phone": "替换当前手机",
    "Please enter a new reminder phone number": "请输入新的提醒手机号",
    "Replace": "替换",
    "After replacement, all monitored reminder phone numbers under the current phone number will become your newly entered phone number": "替换后当前手机号下的所有监控的提醒手机号都会变为你新输入的手机号",
    "There is no node monitoring for this mobile number": "该手机号暂无存储供应商监控",
    "Add phone number": "添加手机号",
    "My Collection": "我的收藏",
    "Miner collection": "存储供应商收藏",
    "Account collection": "账户收藏",
    "Exit": "退出",
    "This feature is a paid feature and needs to be upgraded to the professional version to use it": "该功能为付费功能，需要升级到专业版才能使用",
    "Please contact your customer service to purchase": "请联系您的客服进行购买",
    "Customer Service": "联系客服",
    "What we offer": "我们提供什么",
    "Service Introduction": "服务介绍",
    "Regular Version": "普通版",
    "My Collection": "我的收藏",
    "Miner collection": "存储供应商收藏",
    "Account collection": "账户收藏",
    "Node exclusive report (exclusive)": "存储供应商独家报告（独家）",
    "Benefit cost analysis": "产出成本分析",
    "Explosive block depth analysis": "爆块深度分析",
    "Node stability analysis": "存储供应商稳定分析",
    "Gas usage analysis": "Gas使用分析",
    "Wallet balance analysis": "钱包余额分析",
    "Data monitoring on the node chain (exclusive)": "存储供应商链上数据实时监控（独家）",
    "Newly added computing power cost monitoring": "新增算力成本监控",
    "Output efficiency monitoring": "产出效率监控",
    "Fund flow monitoring": "资金流动监控",
    "Wallet balance monitoring": "钱包余额监控",
    "Node comparison (exclusive)": "存储供应商对比（独家）",
    "Dedicated customer service": "专属客服",
    "30s": "30s",
    "29s": "29s",
    "28s": "28s",
    "27s": "27s",
    "26s": "26s",
    "25s": "25s",
    "24s": "24s",
    "23s": "23s",
    "22s": "22s",
    "21s": "21s",
    "20s": "20s",
    "19s": "19s",
    "18s": "18s",
    "17s": "17s",
    "16s": "16s",
    "15s": "15s",
    "14s": "14s",
    "13s": "13s",
    "12s": "12s",
    "11s": "11s",
    "10s": "10s",
    "9s": "9s",
    "8s": "8s",
    "7s": "7s",
    "6s": "6s",
    "5s": "5s",
    "4s": "4s",
    "3s": "3s",
    "2s": "2s",
    "1s": "1s",
    "Please enter new phone number": "请输入新手机号",
    "Please enter": "请输入",
    "Please enter verification code": "请输入验证码",
    "Success, Please log in again": "修改成功，请重新登录",
    "Please enter the original login password": "请输入原始登录密码",
    "Please enter a new password": "请输入新密码",
    "Please enter the password again": "请再次输入密码",
    "Please enter 8-16 digits password": "请输入8到16位密码",
    "The password was entered incorrectly twice": "两次输入密码有误",
    "The average value of gas produced by the whole network yesterday": "全网昨日生产Gas均值",
    "Management node": "管理存储供应商",
    "This feature is a professional version feature, you need to upgrade to the professional version before you can use it": "该功能为专业版功能，需要升级为专业版后才能使用",
    "Phone number cannot be empty": "手机号不能为空",
    "The phone number can only be a number": "手机号只能是数字",
    "Operating": "操作",
    "Remarks": "备注",
    "Delete": "删除",
    "Successfully deleted": "删除成功",
    "Account address": "账户地址",
    "Current node": "当前存储供应商",
    "Collect": "收藏",
    "Collected": "已收藏",
    "Verification code error": "验证码错误",
    "The new password is the same as the original password": "新密码与原密码相同",
    "The original password is wrong": "原始密码错误",
    "Frequent verification codes, please try again later": "验证码获取频繁，请稍后再试",
    "Phone number format is incorrect": "手机号格式不正确",
    "Incorrect password format": "密码格式不正确",
    "Incorrect username or password": "用户名或密码不正确",
    "User does not exist": "用户不存在",
    "The verification code can only be a number": "验证码只能是数字",
    "Original login password": "原始登录密码",
    "User registered": "用户已经注册",
    "phoneProBanner": "该功能为专业版功能，需要升级为专业版后才能使用,",
    "Graphic verification code error": "图形验证码错误",
    "The end date cannot be less than the start date": "结束日期不能小于开始日期",
    "Gas Used": "生产Gas",
    "Package volume": "存储量",
    "Time": "时间",
    "Start date": "开始日期",
    "End date": "结束日期",
    "Access is too frequent, please try again later": "访问过于频繁，请稍后再试",
    "Gas Difference": "差值",
    "Yesterday": "昨日",
    "Average Gas Production in the Whole Network": "全网生产Gas均值",
    "Production Gas minus production Gas reference value": "生产Gas减生产Gas参考值",
    "Password login": "密码登录",
    "Verification code login": "验证码登录",
    "AthenaMaintenance": "功能升级中，给您带来的不便我们深表歉意",
    "No collection": "暂无收藏",
    "No data": "暂无数据",
    "Add mobile" : "添加手机号",
    "Node/address" : "存储供应商/地址",
    "Label/Remark" : "标签/备注",
    "Confirm" : "确定",
    "After the node is collected, it can be displayed by default in the node health report, which is more convenient to view~" : "将存储供应商收藏后可以在存储供应商健康度报告里默认展示，更方便查看哦~",
    "Miner health report" : "存储供应商健康度报告",
    "Favorite miner" : "收藏的存储供应商",
    "View other miner" : "查看其他存储供应商",
    "Add miner comparison" : "添加存储供应商对比",
    "Miner monitoring" : "存储供应商监控",
    "Overall score​" : "综合评分",
    "The output efficiency has not reached very efficient" : "产出效率未达到'非常高效'",
    "Cost waste has not reached very low" : "新增算力成本未达到'非常低'",
    "Cost analysis result: abnormal status" : "成本分析结果：状态异常",
    "Explosion block analysis result: abnormal state" : "爆块分析结果：状态异常",
    "Workers wallet balance is insufficient" : "worker账户钱包余额不足",
    "Posts wallet balance is insufficient" : "post账户钱包余额不足",
    "Points" : "分",
    "Operating status" : "运行状态",
    "Normal" : "正常",
    "Well" : "良好",
    "Abnormal" : "异常",
    "Sector error" : "扇区错误",
    "No loss of computing power" : "无掉算力情况",
    "More than 100% of the nodes in the entire network" : "超过了全网100%的存储供应商",
    "Output efficiency" : "产出效率",
    "Very efficient" : "非常高效",
    "Excellent" : "优秀",
    "Medium" : "中等",
    "Inefficient" : "低效",
    "Efficiency" : "效率",
    "Higher than the network average" : "高于全网均值",
    "Lower than the network average" : "低于全网均值",
    "New computing power cost" : "新增算力成本",
    "Very low" : "非常低",
    "Low" : "低",
    "High" : "高",
    "Cost" : "成本",
    "Details" : "详细信息",
    "Profit analysis" : "产出分析",
    "24hAverage Mining Reward" : "24h产出效率",
    "24h Reward" : "24h验证成功奖励",
    "Current output efficiency is normal" : "当前产出效率正常",
    "The current output efficiency is abnormal, and it has been lower than 80% of the network average for 7 consecutive days" : "当前产出效率异常，连续7天低于全网均值80%",
    "Evaluate with the average of the entire network for 7 consecutive days" : "连续7日对比全网均值进行评估",
    "Current network average" : "当前全网均值",
    "Cost analysis" : "成本分析",
    "24h total cost" : "24h总成本",
    "24h Gas used" : "24h生产Gas",
    "24h maintenance Gas" : "24h维护Gas",
    "24h pledge cost" : "24hPledge成本",
    "Total cost" : "总成本",
    "Maintenance Gas" : "维护Gas",
    "Gas used" : "生产Gas",
    "Pledge cost" : "Pledge成本",
    "The current gas cost is normal" : "当前Gas成本正常",
    "The production gas or maintenance Gsa of the node for 7 consecutive days is higher than 30% of the average value of the whole network" : "连续7天存储供应商的生产Gas或维护Gsa高于全网均值的30%",
    "Burst analysis" : "爆块分析",
    "24h Lucky value" : "24h幸运值",
    "24h burst rate" : "24h爆块率",
    "24h bursts" : "24h爆块数",
    "Benchmark Lucky Value" : "基准幸运值",
    "The current lucky value is normal" : "当前幸运值正常",
    "Evaluate against the benchmark value for 7 consecutive days" : "连续7日对比基准值进行评估，",
    "Benchmark lucky value9970%" : "基准幸运值： 99.70%，",
    "If the effective computing power is lower than 1PiB the value has a large randomness which is for reference only" : "有效算力低于1PiB，则该值存在较大随机性，仅供参考。",
    "Wallet" : "钱包",
    "workers wallet balance" : "worker账户钱包余额",
    "Expected to use" : "预计使用",
    "posts wallet balance" : "post账户钱包余额",
    "The wallet is in normal condition and the balance is sufficient" : "钱包状况正常，余额充足",
    "The estimated number of days of use may deviate from the actual, which is related to the actual packaging volume, gas fee and other factors" : "预计使用天数可能会和实际存在偏差，跟实际存储量，Gas费等因素有关",
    "Wallet is expected to be used for less than 3 days" : "钱包预计使用天数小于3天",
    "Gas analysis" : "Gas分析",
    "Gas total cost" : "Gas总费用",
    "Other" : "其他",
    "PreCommitSector" : "PreCommitSector",
    "ProveCommitSector" : "ProveCommitSector",
    "SubmitWindowedPoSt" : "SubmitWindowedPoSt",
    "Message quality analysis" : "消息质量分析",
    "Total" : "消息总数",
    "Fail" : "失败",
    "Success rate" : "成功率",
    "Wallet flow" : "地址流向",
    "Miner comparison" : "存储供应商对比",
    "Add miner" : "添加存储供应商",
    "Back" : "返回",
    "New computing cost monitoring" : "新增算力成本监控",
    "Capital flow monitoring" : "资金流动监控",
    "Reference" : "新增算力成本参考值",
    "Actual cost" : "实际新增算力成本",
    "Remind phone number" : "提醒手机号",
    "Miner" : "存储供应商号",
    "Higher than" : "高于",
    "Alert when the actual new hashrate cost is higher than the set threshold of the reference value" : "当实际新增算力成本高于参考值的设置阈值时提醒",
    "Output efficiency reference" : "产出效率参考",
    "Actual output efficiency" : "实际产出效率",
    "Alert when the actual output efficiency is less than the set threshold of the reference value" : "当实际产出效率小于参考值的设置阈值时提醒",
    "Current account amount" : "当前账户账目",
    "Monitored balance change range" : "监控的余额变动范围",
    "The operating status has not reached normal" : "运行状态未达到'正常'",
    "Output efficiency has not reached very efficient" : "产出效率未达到'非常高效'",
    "More than the whole network" : "超过全网",
    "of the nodes" : "的存储供应商",
    "The output efficiency of the node for the next 7 days is lower than 80% of the average of the entire network" : "续7天存储供应商的产出效率低于全网均值的80%",
    "The production gas and maintenance Gsa of the node for 7 consecutive days are higher than 30% of the average of the whole network" : "连续7天存储供应商的生产Gas、维护Gsa高于全网均值的30%",
    "The lucky value of the node for 7 consecutive days is lower than 50% of the official benchmark value" : "连续7天存储供应商的幸运值低于官方基准值的50%",
    "Serial number" : "序号",
    "Early warning threshold" : "预警阀值",
    "Single T pledge reference value" : "单TPledge参考值",
    "64Gib Production Gas Reference" : "生产Gas参考值",
    "Actual single T pledge" : "实际单TPledge",
    "Actual 64Gib production Gas" : "实际64Gib生产Gas",
    "Notification mobile" : "通知手机号",
    "Add computing power cost monitoring node" : "添加算力成本监控存储供应商",
    "Modify computing power cost monitoring" : "修改算力成本监控",
    "Monitor up to 10 nodes" : "最多监控10个存储供应商",
    "Less than reference value" : "低于参考值",
    "Wallet address" : "地址",
    "more than" : "大于",
    "Add wallet" : "添加钱包",
    "Proportion of effective computing power" : "有效算力占比",
    "Output efficiency trend" : "产出效率趋势",
    "24h sector pledge" : "24hPledge",
    "Production Gas Trend" : "生产Gas趋势",
    "Lucky value trend" : "幸运值趋势",
    "Node does not exist" : "存储供应商不存在",
    "Node cannot be empty" : "存储供应商不能为空",
    "Modify output efficiency monitoring" : "修改产出效率监控",
    "Add output efficiency monitoring" : "添加产出效率监控",
    "Modify fund flow monitoring" : "修改资金流动监控",
    "ncorrect wallet address" : "地址不正确",
    "Add fund flow monitoring" : "添加资金流动监控",
    "Monitor up to 10 wallets" : "最多监控10个钱包",
    "Wallet address cannot be empty" : "地址不能为空",
    "Add wallet balance monitoring" : "添加钱包余额监控",
    "Modify wallet balance monitoring" : "修改钱包余额监控",
    "Substitute" : "替 换",
    "Add" : "增 加",
    "Mobile number already exists" : "手机号已存在",
    "7-day node" : "连续7天存储供应商的",
    "30% higher than the average of the whole Internet" : "高于全网均值的30%",
    "No monitoring" : "暂无监控",
    "Validity of Pro" : "Pro有效期",
    "Permanent member" : "永久会员",
    "Actual" : "实际",
    "Pro Member Founding Ceremony" : "Pro会员创始礼",
    "From now to x month x day purchase Pro Professional Edition is an immediate discount of 1000 and at the same time get free half-year usage rights" : "即日起至8月31日，购买Pro专业版立减1000，同时免费获赠半年使用权",
    "Free trial" : "免费试用",
    "Activity Rules" : "活动规则",
    "Event content During the event period" : "活动内容：活动期间，凡购买雅典娜浏览器Pro版（一年版）的用户，可享5888元活动价（原价6888元）购买资格，并可免费获赠Pro版半年使用权。此权益可与平台同期的邀请活动权益叠加使用，即每邀请3名用户成功注册可额外获得Pro版一个月使用权（邀请活动请点击右上角进入活动页查看）",
    "Activity target registered users of " : "活动对象：雅典娜浏览器平台已注册用户（未注册用户需先完成注册）",
    "Activity time from now until" : "活动时间：即日起至2021年8月31日24:00止",
    "Event consultation Please scan the QR " : "活动咨询：请扫码添加客服微信进行咨询（工作时间：9：00~18：00）",
    "Precautions and Disclaimer" : "注意事项与免责声明",
    "Users are not allowed to participate in this " : "用户不得以任何不正当手段及舞弊行为参与本活动。一旦发现用户出现违规行为，雅典娜浏览器平台有权收回已发放的奖励，情节严重者将封禁账号，永久取消一切活动的参与资格，并保留追究用户责任的权利。（违规行为包括但不限于：囤积奖品用于商业牟利、使用非法工具作弊、刷用户数等。）",
    "In the event of force majeure the platform has the right " : "如出现不可抗力情况，平台有权决定暂停或终止活动，并依相关法规主张免责。（不可抗力情况包括但不限于：活动因系统故障无法进行、活动遭受严重网络攻击等。）",
    "Within the scope permitted by laws and regulations" : "在法律法规许可的范围内，平台有权根据实际情况对规则进行调整，相关变动将实时公布至活动页面，公布后依法生效。",
    "The final interpretation right of the event belongs to the Athena browser platform" : "活动最终解释权归雅典娜浏览器平台所有。",
    "Contact Customer Service" : "联系客服",
    "Get professional data guidance" : "获取专业数据指导",
    "Registration is courteous" : "注册有礼",
    "Invite friends to enjoy another gift" : "邀请好友再享好礼",
    "From now to x month x day registered members can get the right to use the Pro version of the Athena browser worth 666 yuan for one month" : "即日起至8月31日，注册会员即可获取雅典娜价值666元浏览器Pro版一个月使用权",
    "Invite friends to register to enjoy the right to use the Pro version for another month (superimposable)" : "邀请好友注册可再享一个月Pro版本使用权（可叠加）",
    "Send invitation to friends" : "发送邀请给好友",
    "Invite friends to register by sharing the link" : "通过分享链接邀请好友注册",
    "Friends registration" : "好友注册",
    "Friends accept the invitation to complete the registration" : "好友接受邀请完成注册",
    "Get corresponding rewards" : "获得奖励",
    "Easily get corresponding gifts" : "轻松获得对应好礼",
    "My exclusive way of sharing" : "我的专属分享方式",
    "Registration link" : "注册链接",
    "Invitation code" : "邀请码",
    "Total number of invites" : "总邀请人数",
    "Get the Pro version" : "获得Pro专业版",
    "Invitation record" : "邀请记录",
    "Reward record" : "奖励记录",
    "Friend mobile phone number" : "好友手机号",
    "Registration time" : "注册时间",
    "status" : "状态",
    "reward" : "奖励",
    "Quantity" : "数量",
    "Congratulations on obtaining the 1 month trial right of Pro Professional Edition please go and try it quickly~" : "恭喜你获得了Pro专业版1个月的试用权，赶快去试试吧~ ",
    "Experience now" : "立即体验",
    "1Event content During the event all new registered users of the Athena browser " : "活动内容：活动期间，凡雅典娜浏览器平台新注册用户，均可获得雅典娜浏览器Pro版一个月免费使用权；老用户每邀请3名未注册用户完成注册，即可获得雅典娜浏览器Pro版一个月免费使用权。",
    "2User definition New registered users refer to users who have completed registration on " : "用户定义：新注册用户指的是活动期间在雅典娜浏览器平台完成注册的用户（不含非活动期间注册的用户），老用户指的是所有已在雅典娜浏览器平台完成注册的用户（不限注册时间），未注册用户指的是未通过任何方式完成雅典娜浏览器平台注册的用户。",
    "3Upper limit of invitation There is no upper limit for the invitation session" : "邀请上限：邀请环节不设上限，邀请人每成功邀请3名用户均可获得雅典娜浏览器Pro版一个月免费使用权（如成功邀请3人可获一月，成功邀请6人可获两月，以此类推），不满3人不计算。",
    "Athena browser Pro version" : "雅典娜浏览器Pro版",
    "1 month trial period" : "限时试用1个月",
    "*Register to enjoy 30-day trial privilege (worth 666 yuan)" : "注册即享30天试用特权",
    "*For every 3 people invited another 1 month will be given" : "每邀请3人再送1月会员",
    "*Limited to the top 500" : "限前500名",
    "Industry exclusive! Pro version depth node data service" : "行业独家！Pro版深度存储供应商数据服务",
    "effectively guarantee node output" : "有效保障存储供应商产出",
    "Talk later" : "以后再说",
    "Learn more" : "了解详情",
    "Poster" : "海报",
    "Poster invitation" : "海报邀请",
    "Success" : "成功",
    "Months" : "个月",
    "months" : "月",
    "Pro Professional edition" : "Pro专业版",
    "Download" : "下 载",
    "No record" : "暂无记录",
    "Optional" : "选填",
    "From now on to June 27 the purchase of pro professional version will be reduced by 1000 and free of charge half a year of use right will be given" : "即日起至8月31日，购买Pro专业版立减1000，同时免费获赠半年使用权",
    "Go immediately" : "立即前往",
    "Congratulations on your 1-month trial of Pro Professional Edition. Go and have a try~" : "恭喜你获得了Pro专业版1个月的试用权，赶快去试试吧~",
    "Burn" : "销毁",
    "Block prediction" : "验证成功预测",
    "Next 7 days" : "未来7天",
    "Next 30 days" : "未来30天",
    "Pledge Gas" : "PledgeGas",
    "Pledge Gas consumption" : "PledgeGas消耗",
    "A professional Filecoin calculator" : "专业的分布式存储激励层投入产出计算器",
    "One key quick calculate return time" : "一键快速算出回本时间",
    "Your Pro membership is about to expire" : "您的Pro版会员即将到期",
    "If he bought it now, he would reduce 1000 and give it to the owner for half a year" : "现在购买，立减1000并赠半年使用权",
    "Your pro members also have" : "您的Pro版会员还有",
    "Days due" : "天到期",
    "Share" : "分享",
    "More Filecoin data" : "更多数据",
    "In the Athena browser" : "尽在雅典娜浏览器",
    "Long press to save the picture" : "长按保存图片",
    "All sectors" : "全部扇区",
    "32G sector" : "32G扇区",
    "64G sector" : "64G扇区",
    "Node Details" : "存储供应商详情",
    "Language switching" : "语言切换",
    "Scan code to view" : "扫码查看",
    "In Filecoin mining model" : "分布式存储激励层提供存储服务模型中，一个高度（tipset）下可能有多个区块（block），每个区块可能获得多份奖励（win count）。累计验证成功份数=每次验证成功获得奖励份数的总和",
    "For more information, please contact customer service" : "购买或咨询，请联系客服。",
    "The user has completed signature verification for the owner" : "用户已完成所有者的签名验证",
    "Export" : "导出",
    "The Pro version adds Node Health Report" : "Pro版新增存储供应商健康度报告、存储供应商对比、存储供应商监控，助你有效规避存储供应商损失，保障存储产出！详情咨询客服。",
    "The Pro version adds Node Health Report phone" : "Pro版新增存储供应商健康度报告、存储供应商对比、存储供应商监控，助你有效规避存储供应商损失，保障存储产出！详情咨询客服。",
    "Node Data Professional" : "存储供应商数据专业版",
    "Latest block time" : "最新区块时间",
    "latest price" : "最新价格",
    "24h lowest price" : "24h最低价",
    "24h highest price" : "24h最高价",
    "Active nodes" : "活跃存储提供者",
    "FIL total pledge amount" : "总Pledge量 ",
    "Current base rate" : "当前基础费率",
    "Total Accounts" : "地址数",
    "Average Blocks per Tipset" : "24h平均每高度区块数",
    "Blockchain" : "区块链",
    "Stats" : "统计",
    "Tool" : "工具",
    "Industry dynamics" : "行业动态",
    "Ecological analysis" : "生态分析",
    "Order" : "订单",
    "Panorama data" : "全景数据",
    "GAS fee statistics" : "Gas费统计",
    "Hash power trend" : "算力走势",
    "Athena Cloud Pool" : "云池数据",
    "FIL calculator" : "存储区块奖励计算器",
    "FIL calculator2" : "区块奖励计算器",
    "Node health" : "存储供应商健康度",
    "Node monitoring" : "存储供应商监控",
    "Node comparison" : "存储供应商对比",
    "Common tool" : "常用工具",
    "Forecast and analysis" : "预测与分析",
    "Effective computing power of the entire network" : "全网有效算力",
    "Incremental computing power" : "算力增量",
    "Production Gas (FIL/TiB)" : "生产Gas(F/TiB)",
    "Loss of computing power" : "算力损失",
    "Data on the historical chain" : "历史链上数据",
    "Real-time data on the chain" : "链上实时数据",
    "date" : "日期",
    "32G production Gas" : "32G生产Gas",
    "64G production Gas" : "64G生产Gas",
    "start date" : "开始日期",
    "Node block prediction" : "存储供应商验证成功预测",
    "Node block prediction description" : "存储供应商验证成功预测说明",
    "Calculate based on historical computing power, computing power growth rate, and node output efficiency to predict the node output efficiency in the next 30 days" : "根据历史全网算力、算力增速、以及存储供应商产出效率进行计算，预测未来30天的存储供应商产出效率",
    "The result is a calculation result, which may be different from the actual data, and is for reference only" : "结果为计算结果，可能会和真实数据有所差异，仅供参考",
    "Search node" : "搜索存储供应商",
    "FIL value analysis description:" : "存储区块奖励价值分析说明:",
    "The value of FIL aims to reflect how much effective storage each FIL carries" : "存储区块奖励价值旨在反应每个存储区块奖励承载了多少有效存储",
    "The higher the value, it means that a FIL contains more stored data, and the higher the value of the FIL" : "数值越高，代表一个存储区块奖励包含更多的存储数据，则存储区块奖励的价值越高",
    "Sector pledge prediction" : "Pledge预测",
    "Sector pledge prediction description" : "Pledge预测说明", 
    "The network circulation will count the daily FIL circulation in the past, and use algorithms to predict the future FIL circulation" : "网络流通会统计过往每天的存储区块奖励流通量，并且利用算法对未来的存储区块奖励流通量进行预测",
    "Sector pledge will count the past daily sector pledge amount, and use algorithms to predict the future sector pledge" : "Pledge会统计过往每天Pledge量，并且利用算法对未来的Pledge进行预测",
    "Network circulation forecast" : "网络流通预测",
    "Network circulation forecast description" : "网络流通预测说明",
    "FIL value analysis description" : "存储区块奖励价值分析说明",
    "Official link" : "官方链接",
    "Official website" : "官网",
    "slack channel" : "slack频道",
    "Official blog" : "官方博客",
    "Official special tweet" : "官方特推",
    "Official Forums" : "官方论坛",
    "filecoin documentation" : "分布式存储激励层文档",
    "go-filecoin testnet tutorial" : "分布式存储go程序 测试网教程",
    "Lotus testnet tutorial" : "Lotus 测试网教程",
    "Lotus performance testing tool" : "Lotus 性能测试工具",
    "Grants information" : "Grants 信息",
    "Protocol Academy Tutorial" : "协议学院教程",
    "DApp tools" : "DApp 工具",
    "Official test environment cluster (small scale)" : "官方测试环境集群(小规模)",
    "Official test environment cluster (large scale)" : "官方测试环境集群(大规模)",
    "FiL price" : "存储区块奖励价格",
    "Gas statistics" : "Gas数据统计",
    "Gas fee trend" : "Gas费走势",
    "Today real-time computing power statistics" : "今日实时算力统计",
    "Hash rate statistics trend chart" : "算力统计趋势图",
    "Select date" : "选择日期",
    "Search height" : "搜索高度",
    "Historical output statistics" : "历史产出统计",
    "Output efficiency trend chart" : "产出效率趋势图",
    "24 o'clock" : "24时",
    "Nearly a month" : "近一月",
    "180 days" : "180天",
    "Sector pledge trend chart" : "Pledge趋势图",
    "Historical sector pledge" : "历史Pledge",
    "Cloud pool management storage provider" : "云池管理存储供应商",
    "Account list" : "账户列表 ",
    "Latest transaction" : "最新交易",
    "all" : "全部",
    "Node account" : "存储供应商账户",
    "Multi-signature account" : "多签账户",
    "sender" : "发送方",
    "receiver" : "接收方",
    "type" : "类型",
    "Ranking List" : "排行榜",
    "Overview of the whole network" : "全网概览",
    "Seconds ago" : "秒前",
    "Professional exclusive features" : "专业独家功能",
    "Accounts" : "个账户",
    "Proportion of balance" : "余额占比",
    "Order list" : "订单列表",
    "Message pool list" : "消息池列表",
    "Depth data" : "深度数据",
    "Daily gas cost" : "每日Gas成本",
    "a year" : "一年",
    "Historical force statistics" : "历史算力统计",
    "Real time sector pledge" : "实时Pledge",
    "Real time output efficiency" : "实时产出效率",
    "Height details" : "高度详情",
    "Block details" : "区块详情",
    "Message details" : "消息详情",
    "Order details" : "订单详情",
    "Message pool details" : "消息池详情",
    "Version" : "版本",
    "Latest trading time" : "最新交易时间",
    "Node under name" : "名下存储供应商",
    "Actual work node" : "实际工作存储供应商",
    "Cost statistics" : "成本统计",
    "Single T production gas" : "单T生产Gas",
    "Continent" : "大洲",
    "Region" : "大区域",
    "Wallet details" : "钱包详情",
    "Post" : "Post账户",
    "Github" : "Github",
    "Development tool" : "开发工具",
    "Health Report" : "健康报告",
    "Proportion" : "占比",
    "initial_balance" : "Initial Balance",
    "start_epoch" : "Start Epoch",
    "unlock_duration" : "Unlock Duration",
    "locking_balance" : "Locking Balance",
    "approval_threshold" : "Approval Threshold",
    "available_balance" : "Available Balance",
    "signers" : "Signers",
    "Address list" : "地址列表",
    "Statistical overview" : "统计概览",
    "Addresses" : "个地址",
    "DataCap" : "DataCap",
    "Storage pool name" : "存储池名称",
    "Owner ID" : "Owner ID",
    "Near 24h output efficiency" : "近24h产出效率",
    "Nearly 24h power growth" : "近24h算力增量",
    "Notary public" : "公证人",
    "Datacap customers" : "DataCap客户",
    "Datacap storage provider" : "DataCap存储供应商",
    "Datacap order" : "DataCap订单",
    "Uplink DataCap data" : "上链DataCap数据",
    "Total datacap granted to notary public" : "DataCap总量",
    "Assigned" : "已分配",
    "Unassigned" : "未分配",
    "Datacap distribution" : "DataCap分布",
    "GCR" : "大中华区",
    "NA" : "北美区",
    "Europe" : "欧洲区",
    "Asia-GCN" : "除大中华区外的亚洲地区",
    "Oceania" : "大洋洲地区",
    "Datacap active statistics" : "DataCap活跃统计",
    "Datacap data statistics" : "DataCap数据统计",
    "Notary ID" : "公证人ID",
    "Name of notary" : "公证人名称",
    "Organization" : "组织",
    "region" : "区域",
    "Total share of DataCap" : "DataCap总份额",
    "Verified customers" : "验证的客户",
    "Datacap used" : "已用DataCap",
    "Unused Datacap" : "未用DataCap",
    "Online status" : "在线状态",
    "On-line" : "在线",
    "Off-line" : "离线",
    "Verify customer ID" : "验证客户ID",
    "Name" : "名称",
    "Datacap share" : "DataCap份额",
    "Validate order" : "验证订单",
    "Verify order storage vendor" : "验证订单存储供应商",
    "Datacap data" : "DataCap数据",
    "Average transaction value" : "平均成交数值",
    "Verify customer ID address notary ID" : "验证客户ID/地址/公证人ID",
    "Storage pool" : "存储池",
    "Customer list" : "客户列表",
    "Datacap storage provider list" : "DataCap存储供应商列表",
    "Storage provider ID" : "存储供应商ID",
    "Wallet Flow" : "地址流向",
    "Datacap statistics" : "DataCap统计",
    "Search" : "搜 索",
    "Enter the correct wallet address" : "输入正确的地址，转入转出记录一目了然，轻松了解账目、流向",
    "Please enter wallet address" : "请输入地址",
    "To change into" : "转入",
    "Transfer out" : "转出",
    "Enter the correct wallet address to easily understand the wallet flow direction" : "输入正确的地址，转入转出记录一目了然，轻松了解账目、流向",
    "Storage pool details" : "存储池详情",
    "The trustee of the distributed storage incentive layer is responsible for allocating the DataCap to customers with legitimate storage use cases" : "分布式存储激励层的受托人，负责将DataCap分配给具有合法存储用例的客户",
    "Valid data provider" : "有效数据提供者",
    "Suppliers providing effective data storage services" : "提供有效数据存储服务的供应商",
    "Effective data order quantity" : "有效数据订单量",
    "The amount of valid data that has been stored" : "已完成存储的有效数据量",
    "Total loss of all latest error sectors" : "最新所有错误扇区损失总和",
    "Individual" : "个",
    "It is not stored in the near future and the usage days cannot be predicted" : "近期未存储，无法预测使用天数",
    "Verify customer ID / address" : "验证客户ID/地址",
    "Abnormal computing power" : "算力异常",
    "Total of the latest abnormal computing power in the whole network" : "全网最新算力异常总和",
    "Percentage of computing power in the whole network" : "占全网算力百分比",
    "Strip" : "条",
    "Close" : "关 闭",
    "Detailed" : "明细",
    "Return to last search" : "返回上次搜索",
    "Total number of sectors" : "扇区总数",
    "Effective sector" : "有效扇区",
    "Error sector" : "错误扇区",
    "Add sector monitoring" : "添加扇区监控",
    "Modify sector monitoring" : "修改扇区监控",
    "Sector error monitoring" : "扇区错误监控",
    "Login mobile number does not support deletion!" : "登录手机号不支持删除!",
    "Click Modify reminder phone number" : "点击修改提醒手机号",
    "OK to delete" : "确定删除",
    "cell phone number" : "手机号吗？",
    "All associated nodes are cleared together" : "所有关联存储供应商一并清空",
    "Issuing cost" : "发单成本",
    "Register as a new user and try it for free" : "注册为新用户即可免费试用",
    "The probation period is 30 days and the registration will take effect immediately" : "试用有效期为30日，注册成功立即生效",
    "Go to register for trial" : "前往注册试用",
    "A new account will be created automatically when you log in with an unregistered mobile phone" : "未注册手机登录时会自动创建新账号",
    "View flow direction" : "查看流向",
    "No address? Click query" : "没有地址？点击查询",
    "Query supplier account address" : "查询供应商账户地址",
    "Please enter storage vendor" : "请输入存储供应商",
    "32GiB production gas(Real time)" : "32GiB生产Gas(实时)",
    "64GiB production gas(Real time)" : "64GiB生产Gas(实时)",
    "32GiB production gas(Yesterday)" : "32GiB生产Gas(昨日)",
    "64GiB production gas(Yesterday)" : "64GiB生产Gas(昨日)",
    "Advance deposit" : "预存款",
    "Consult customer service" : "咨询客服",
    "Common problem" : "常见问题",
    "Buy Pro" : "购买 Pro",
    "API interface" : "API 接口咨询",
    "Data query" : "数据疑问",
    "According to the selected time" : "存储节点扇区运营状态、产出效率、算力成本等6大维度实际运行状态和相应权重占比综合计算得出",
    "Reward forecast" : "奖励预测",
    "Ecological Statistics" : "生态统计",
    "24h order quantity" : "24h订单数量",
    "24h verify order quantity" : "24h验证订单数量",
    "24h order data" : "24h订单数据",
    "24h active customers" : "24h活跃客户",
    "24h transaction cost" : "24h交易成本",
    "24h average asking price" : "24h平均要价",
    "Order data statistics" : "订单数据统计",
    "Active customer statistics" : "活跃客户统计",
    "Transaction cost statistics" : "交易成本统计",
    "That is the monitoring target value can be set by the user independently When the actual operating value exceeds this value you will get a reminder" : "即监测目标值，用户可自主设置。当实际运行值超过该值时，就会获得提醒",
    "24h network average" : "24h全网均值",
    "24h actual output efficiency" : "24h实际产出效率",
    "ecologicalStatisticsText1" : "近24小时订单数量，包含已验证和未验证的订单总数",
    "ecologicalStatisticsText2" : "近24小时验证数据订单数量",
    "ecologicalStatisticsText3" : "近24小时成功上链的数据大小，包含已验证和未验证的数据",
    "ecologicalStatisticsText4" : "近24小时申请DataCap并存储了验证数据的客户数量",
    "ecologicalStatisticsText5" : "近24小时成功完成交易的订单的平均成本价格",
    "ecologicalStatisticsText6" : "近24小时存储供应商的要价平均值",
    "24h unique data CID" : "24h唯一数据CID",
    "Number of CID files stored in order in recent 24 hours after de duplication" : "近24小时订单存储的文件CID去重后数量",
    "" : "",
    "" : "",
    "" : "",
    "" : "",
    "" : "",
    "" : ""

  }
}